美斯暫別阿根廷國家隊 復出時間未定

阿根廷在俄羅斯世界盃的表現未如理想，整屆賽事都發揮不出應有水平，最後更在16強不敵法國出局。阿根廷再次在大賽落敗，美斯的去向一直是個謎。不少外國傳媒都曾報道，美斯將會退出國家隊，惟他本人一直沒有公開回應。

《ESPN》日前引述消息指，美斯將不會在今年替阿根廷國家隊上陣，意味他將錯過今年底對危地馬拉及哥倫比亞的友賽。早前阿根廷足總委任了青年隊U20教練史卡朗尼（Lionel Scaloni）成為球隊暫代領隊，同時委任了艾馬及托卡利成為副手。值得一提的是，艾馬為美斯兒時的偶像，2人感情深厚，估計阿根廷足總此舉是為了讓美斯繼續為國家隊效力。

至於美斯的何時才再度復出，報道指美斯本人未有定案，也不能確定自己會出席下年舉行的美洲國家盃。美斯與美洲國家盃緣份一向麻麻，他曾帶領阿根廷於2007、2015及2016年3度打入決賽，可惜最終分別不敵巴西及智利，屈居亞軍。美斯更在2016年決賽落敗後，宣布退出國家隊，但他在2個月後就回心轉意，復出替阿根廷出戰世界盃外圍賽。

身為美斯的好友，前阿根廷國腳泰維斯就呼籲大家給予美斯空間：「我認為大家都應給予他空間，讓他作出令自己及家庭開心的決定。明顯地，如果他感到開心並得到家人的支持的話，我相信他一定希望重返球隊。否則，我認為強行留下他，讓他做一件沒有激勵性的工作，對他並沒有好處。」

無左仲好 唔洗格硬交波俾佢又要唔入

彈出彈入

On9
冇佢中間發動攻勢 屎都冇得食呀成隊阿根廷

自出自入

係自出自入啊 吹咩？

無佢一己之力carry最後場外圍賽
俄羅斯都冇得去啦

入到去咪又係行行企企

美沙退出 美斯復出

鍾意就踢 唔鍾意就退

佢係咪唔記得佢係隊長

ridiculous mirror

隊長依啲野心照就得啦。

8年前肯退一早拎左世界盃啦

當美沙無到?

退既亞軍停就仲有機拎到盃 踢落去就累街坊 美斯想幫國家隊既 走吧啦
美沙都係踢過一界贏唔到 仲可以比下機會 美斯就界界都幫唔到手

想睇下屆無左佢 阿根延拎冠

咁仲係咪小花朋友隊

梅退二度

條友揀波踢
決賽週就唔carry